究竟扑野家濃湯底用咩撈出嚟？！？！

真係好撚好味
跟本佢打邊爐d料全部都係廢
細份量又無特別
但偏偏個湯真係好好味
成日都忍唔住為咗個湯去扑野家

有無人知要買邊隻溝/撈
咁就唔洗再去送錢

屎

吉邊狗也不屌

佢地係開粉 開一大包粉喺個大水桶度 之後就用熱水溝
問題係咁大個水桶要放喺邊？咪都係地下 有咩事咩污糟野都冇人得閒理

利申中學嗰陣做過

頭盔都唔戴返個

一直都講緊扑野家咋喎

你啱

我D精華

成隻牛落水 煲十個鐘

湯底材料 :
SUKIYAKI 20ml (1 oz)
味醂 半碗
昆布汁 1碗
清水 1碗
白糖 3茶匙

做法 :

湯底材料煲滾
加入食材煮滾 (牛肉除外)

新丁 C9 小小心得 :
可加入烏冬

SUKIYAKI 湯底可用以下調味代替：

鰹汁粉 2包共10g
日本豉油 5 湯匙
味醂 4 湯匙
黑糖或砂糖 1茶匙
水 800ml (27 oz)

SUKIYAKI 20ml (1 oz)
味醂 半碗
昆布汁 1碗
清水 1碗
白糖 3茶匙

加埋都唔夠 3 碗水 一人邊爐份量 ?

喂呀 個bra爛啦

吉野家唔係一個人食咩？

出去食可以加湯, 自己整無得加嘛
自己整緊係預埋 加湯分量啦

加雞湯？

佢第一煲個d湯係正
加個d狗也不飲

人骨
利申：扑野家經理

都好多年前喇

難食到嘔所有任食同快餐既邊爐

豐泉

咁你唔撚識應份量再加？

連登仔真係好撚蠢